stim = [
  {
    "stem": "koncert",
    "back": 69,
    "front": 510521,
    "log_odds_back": -8.9091,
    "stem_freq": 510590,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -8.8947,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "koncert",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "koncertok",
    "prompt": "<p>Ez egy koncert. Ezek itt koncertok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">koncertok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "koncert",
    "back": 69,
    "front": 510521,
    "log_odds_back": -8.9091,
    "stem_freq": 510590,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -8.8947,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "koncert",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "koncertek",
    "prompt": "<p>Ez egy koncert. Ezek itt koncertek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">koncertek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "koncert",
    "back": 69,
    "front": 510521,
    "log_odds_back": -8.9091,
    "stem_freq": 510590,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -8.8947,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "koncert",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "koncertban",
    "prompt": "<p>Ez egy koncert. Bízom a koncertban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">koncertban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "koncert",
    "back": 69,
    "front": 510521,
    "log_odds_back": -8.9091,
    "stem_freq": 510590,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -8.8947,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "koncert",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "koncertben",
    "prompt": "<p>Ez egy koncert. Bízom a koncertben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">koncertben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "docens",
    "back": 6,
    "front": 29878,
    "log_odds_back": -8.5131,
    "stem_freq": 29884,
    "language": "la",
    "log_odds_adj": -8.359,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "docenš",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "docensok",
    "prompt": "<p>Ez egy docens. Ezek itt docensok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">docensok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "docens",
    "back": 6,
    "front": 29878,
    "log_odds_back": -8.5131,
    "stem_freq": 29884,
    "language": "la",
    "log_odds_adj": -8.359,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "docenš",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "docensek",
    "prompt": "<p>Ez egy docens. Ezek itt docensek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">docensek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "docens",
    "back": 6,
    "front": 29878,
    "log_odds_back": -8.5131,
    "stem_freq": 29884,
    "language": "la",
    "log_odds_adj": -8.359,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "docenš",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "docensban",
    "prompt": "<p>Ez egy docens. Bízom a docensban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">docensban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "docens",
    "back": 6,
    "front": 29878,
    "log_odds_back": -8.5131,
    "stem_freq": 29884,
    "language": "la",
    "log_odds_adj": -8.359,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "docenš",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "docensben",
    "prompt": "<p>Ez egy docens. Bízom a docensben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">docensben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "projekt",
    "back": 193,
    "front": 704053,
    "log_odds_back": -8.2019,
    "stem_freq": 704246,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -8.1968,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "projekt",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "projektok",
    "prompt": "<p>Ez egy projekt. Ezek itt projektok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">projektok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "projekt",
    "back": 193,
    "front": 704053,
    "log_odds_back": -8.2019,
    "stem_freq": 704246,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -8.1968,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "projekt",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "projektek",
    "prompt": "<p>Ez egy projekt. Ezek itt projektek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">projektek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "projekt",
    "back": 193,
    "front": 704053,
    "log_odds_back": -8.2019,
    "stem_freq": 704246,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -8.1968,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "projekt",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "projektban",
    "prompt": "<p>Ez egy projekt. Bízom a projektban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">projektban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "projekt",
    "back": 193,
    "front": 704053,
    "log_odds_back": -8.2019,
    "stem_freq": 704246,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -8.1968,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "projekt",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "projektben",
    "prompt": "<p>Ez egy projekt. Bízom a projektben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">projektben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "szovjet",
    "back": 8,
    "front": 31869,
    "log_odds_back": -8.2899,
    "stem_freq": 31877,
    "language": "ru",
    "log_odds_adj": -8.1722,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "sovjet",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "szovjetok",
    "prompt": "<p>Ez egy szovjet. Ezek itt szovjetok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">szovjetok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "szovjet",
    "back": 8,
    "front": 31869,
    "log_odds_back": -8.2899,
    "stem_freq": 31877,
    "language": "ru",
    "log_odds_adj": -8.1722,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "sovjet",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "szovjetek",
    "prompt": "<p>Ez egy szovjet. Ezek itt szovjetek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">szovjetek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "szovjet",
    "back": 8,
    "front": 31869,
    "log_odds_back": -8.2899,
    "stem_freq": 31877,
    "language": "ru",
    "log_odds_adj": -8.1722,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "sovjet",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "szovjetban",
    "prompt": "<p>Ez egy szovjet. Bízom a szovjetban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">szovjetban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "szovjet",
    "back": 8,
    "front": 31869,
    "log_odds_back": -8.2899,
    "stem_freq": 31877,
    "language": "ru",
    "log_odds_adj": -8.1722,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "sovjet",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "szovjetben",
    "prompt": "<p>Ez egy szovjet. Bízom a szovjetben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">szovjetben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "szoftver",
    "back": 61,
    "front": 191360,
    "log_odds_back": -8.051,
    "stem_freq": 191421,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -8.0348,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "softver",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "szoftverok",
    "prompt": "<p>Ez egy szoftver. Ezek itt szoftverok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">szoftverok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "szoftver",
    "back": 61,
    "front": 191360,
    "log_odds_back": -8.051,
    "stem_freq": 191421,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -8.0348,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "softver",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "szoftverek",
    "prompt": "<p>Ez egy szoftver. Ezek itt szoftverek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">szoftverek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "szoftver",
    "back": 61,
    "front": 191360,
    "log_odds_back": -8.051,
    "stem_freq": 191421,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -8.0348,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "softver",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "szoftverban",
    "prompt": "<p>Ez egy szoftver. Bízom a szoftverban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">szoftverban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "szoftver",
    "back": 61,
    "front": 191360,
    "log_odds_back": -8.051,
    "stem_freq": 191421,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -8.0348,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "softver",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "szoftverben",
    "prompt": "<p>Ez egy szoftver. Bízom a szoftverben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">szoftverben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "kódex",
    "back": 19,
    "front": 48210,
    "log_odds_back": -7.8389,
    "stem_freq": 48229,
    "language": "la",
    "log_odds_adj": -7.7876,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "kódex",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "kódexok",
    "prompt": "<p>Ez egy kódex. Ezek itt kódexok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">kódexok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "kódex",
    "back": 19,
    "front": 48210,
    "log_odds_back": -7.8389,
    "stem_freq": 48229,
    "language": "la",
    "log_odds_adj": -7.7876,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "kódex",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "kódexek",
    "prompt": "<p>Ez egy kódex. Ezek itt kódexek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">kódexek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "kódex",
    "back": 19,
    "front": 48210,
    "log_odds_back": -7.8389,
    "stem_freq": 48229,
    "language": "la",
    "log_odds_adj": -7.7876,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "kódex",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "kódexban",
    "prompt": "<p>Ez egy kódex. Bízom a kódexban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">kódexban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "kódex",
    "back": 19,
    "front": 48210,
    "log_odds_back": -7.8389,
    "stem_freq": 48229,
    "language": "la",
    "log_odds_adj": -7.7876,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "kódex",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "kódexben",
    "prompt": "<p>Ez egy kódex. Bízom a kódexben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">kódexben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "modell",
    "back": 231,
    "front": 523157,
    "log_odds_back": -7.7252,
    "stem_freq": 523388,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -7.7209,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "modell",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "modellok",
    "prompt": "<p>Ez egy modell. Ezek itt modellok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">modellok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "modell",
    "back": 231,
    "front": 523157,
    "log_odds_back": -7.7252,
    "stem_freq": 523388,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -7.7209,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "modell",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "modellek",
    "prompt": "<p>Ez egy modell. Ezek itt modellek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">modellek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "modell",
    "back": 231,
    "front": 523157,
    "log_odds_back": -7.7252,
    "stem_freq": 523388,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -7.7209,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "modell",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "modellban",
    "prompt": "<p>Ez egy modell. Bízom a modellban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">modellban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "modell",
    "back": 231,
    "front": 523157,
    "log_odds_back": -7.7252,
    "stem_freq": 523388,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -7.7209,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "modell",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "modellben",
    "prompt": "<p>Ez egy modell. Bízom a modellben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">modellben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "konszern",
    "back": 3,
    "front": 6888,
    "log_odds_back": -7.7389,
    "stem_freq": 6891,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -7.4514,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "konsern",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "konszernok",
    "prompt": "<p>Ez egy konszern. Ezek itt konszernok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">konszernok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "konszern",
    "back": 3,
    "front": 6888,
    "log_odds_back": -7.7389,
    "stem_freq": 6891,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -7.4514,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "konsern",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "konszernek",
    "prompt": "<p>Ez egy konszern. Ezek itt konszernek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">konszernek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "konszern",
    "back": 3,
    "front": 6888,
    "log_odds_back": -7.7389,
    "stem_freq": 6891,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -7.4514,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "konsern",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "konszernban",
    "prompt": "<p>Ez egy konszern. Bízom a konszernban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">konszernban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "konszern",
    "back": 3,
    "front": 6888,
    "log_odds_back": -7.7389,
    "stem_freq": 6891,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -7.4514,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "konsern",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "konszernben",
    "prompt": "<p>Ez egy konszern. Bízom a konszernben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">konszernben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "sláger",
    "back": 34,
    "front": 52571,
    "log_odds_back": -7.3436,
    "stem_freq": 52605,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -7.3146,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "šláger",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "slágerok",
    "prompt": "<p>Ez egy sláger. Ezek itt slágerok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">slágerok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "sláger",
    "back": 34,
    "front": 52571,
    "log_odds_back": -7.3436,
    "stem_freq": 52605,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -7.3146,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "šláger",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "slágerek",
    "prompt": "<p>Ez egy sláger. Ezek itt slágerek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">slágerek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "sláger",
    "back": 34,
    "front": 52571,
    "log_odds_back": -7.3436,
    "stem_freq": 52605,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -7.3146,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "šláger",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "slágerban",
    "prompt": "<p>Ez egy sláger. Bízom a slágerban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">slágerban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "sláger",
    "back": 34,
    "front": 52571,
    "log_odds_back": -7.3436,
    "stem_freq": 52605,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -7.3146,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "šláger",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "slágerben",
    "prompt": "<p>Ez egy sláger. Bízom a slágerben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">slágerben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "mágnes",
    "back": 10,
    "front": 15983,
    "log_odds_back": -7.3767,
    "stem_freq": 15993,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -7.2814,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "mágneš",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "mágnesok",
    "prompt": "<p>Ez egy mágnes. Ezek itt mágnesok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">mágnesok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "mágnes",
    "back": 10,
    "front": 15983,
    "log_odds_back": -7.3767,
    "stem_freq": 15993,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -7.2814,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "mágneš",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "mágnesek",
    "prompt": "<p>Ez egy mágnes. Ezek itt mágnesek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">mágnesek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "mágnes",
    "back": 10,
    "front": 15983,
    "log_odds_back": -7.3767,
    "stem_freq": 15993,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -7.2814,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "mágneš",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "mágnesban",
    "prompt": "<p>Ez egy mágnes. Bízom a mágnesban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">mágnesban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "mágnes",
    "back": 10,
    "front": 15983,
    "log_odds_back": -7.3767,
    "stem_freq": 15993,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -7.2814,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "mágneš",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "mágnesben",
    "prompt": "<p>Ez egy mágnes. Bízom a mágnesben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">mágnesben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "partner",
    "back": 471,
    "front": 655199,
    "log_odds_back": -7.2378,
    "stem_freq": 655670,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -7.2357,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "partner",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "partnerok",
    "prompt": "<p>Ez egy partner. Ezek itt partnerok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">partnerok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "partner",
    "back": 471,
    "front": 655199,
    "log_odds_back": -7.2378,
    "stem_freq": 655670,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -7.2357,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "partner",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "partnerek",
    "prompt": "<p>Ez egy partner. Ezek itt partnerek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">partnerek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "partner",
    "back": 471,
    "front": 655199,
    "log_odds_back": -7.2378,
    "stem_freq": 655670,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -7.2357,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "partner",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "partnerban",
    "prompt": "<p>Ez egy partner. Bízom a partnerban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">partnerban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "partner",
    "back": 471,
    "front": 655199,
    "log_odds_back": -7.2378,
    "stem_freq": 655670,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -7.2357,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "partner",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "partnerben",
    "prompt": "<p>Ez egy partner. Bízom a partnerben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">partnerben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "pollen",
    "back": 7,
    "front": 10478,
    "log_odds_back": -7.3111,
    "stem_freq": 10485,
    "language": "la",
    "log_odds_adj": -7.1777,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "pollen",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "pollenok",
    "prompt": "<p>Ez egy pollen. Ezek itt pollenok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">pollenok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "pollen",
    "back": 7,
    "front": 10478,
    "log_odds_back": -7.3111,
    "stem_freq": 10485,
    "language": "la",
    "log_odds_adj": -7.1777,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "pollen",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "pollenek",
    "prompt": "<p>Ez egy pollen. Ezek itt pollenek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">pollenek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "pollen",
    "back": 7,
    "front": 10478,
    "log_odds_back": -7.3111,
    "stem_freq": 10485,
    "language": "la",
    "log_odds_adj": -7.1777,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "pollen",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "pollenban",
    "prompt": "<p>Ez egy pollen. Bízom a pollenban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">pollenban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "pollen",
    "back": 7,
    "front": 10478,
    "log_odds_back": -7.3111,
    "stem_freq": 10485,
    "language": "la",
    "log_odds_adj": -7.1777,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "pollen",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "pollenben",
    "prompt": "<p>Ez egy pollen. Bízom a pollenben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">pollenben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "szlogen",
    "back": 25,
    "front": 31893,
    "log_odds_back": -7.1513,
    "stem_freq": 31918,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -7.1121,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "slogen",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "szlogenok",
    "prompt": "<p>Ez egy szlogen. Ezek itt szlogenok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">szlogenok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "szlogen",
    "back": 25,
    "front": 31893,
    "log_odds_back": -7.1513,
    "stem_freq": 31918,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -7.1121,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "slogen",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "szlogenek",
    "prompt": "<p>Ez egy szlogen. Ezek itt szlogenek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">szlogenek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "szlogen",
    "back": 25,
    "front": 31893,
    "log_odds_back": -7.1513,
    "stem_freq": 31918,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -7.1121,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "slogen",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "szlogenban",
    "prompt": "<p>Ez egy szlogen. Bízom a szlogenban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">szlogenban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "szlogen",
    "back": 25,
    "front": 31893,
    "log_odds_back": -7.1513,
    "stem_freq": 31918,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -7.1121,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "slogen",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "szlogenben",
    "prompt": "<p>Ez egy szlogen. Bízom a szlogenben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">szlogenben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "bukfenc",
    "back": 3,
    "front": 3841,
    "log_odds_back": -7.1549,
    "stem_freq": 3844,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -6.8675,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "bukfenc",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "bukfencok",
    "prompt": "<p>Ez egy bukfenc. Ezek itt bukfencok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">bukfencok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "bukfenc",
    "back": 3,
    "front": 3841,
    "log_odds_back": -7.1549,
    "stem_freq": 3844,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -6.8675,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "bukfenc",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "bukfencek",
    "prompt": "<p>Ez egy bukfenc. Ezek itt bukfencek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">bukfencek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "bukfenc",
    "back": 3,
    "front": 3841,
    "log_odds_back": -7.1549,
    "stem_freq": 3844,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -6.8675,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "bukfenc",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "bukfencban",
    "prompt": "<p>Ez egy bukfenc. Bízom a bukfencban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">bukfencban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "bukfenc",
    "back": 3,
    "front": 3841,
    "log_odds_back": -7.1549,
    "stem_freq": 3844,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -6.8675,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "bukfenc",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "bukfencben",
    "prompt": "<p>Ez egy bukfenc. Bízom a bukfencben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">bukfencben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "hosztesz",
    "back": 0,
    "front": 898,
    "stem_freq": 898,
    "log_odds_adj": -6.8013,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "hostes",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "hoszteszok",
    "prompt": "<p>Ez egy hosztesz. Ezek itt hoszteszok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">hoszteszok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "hosztesz",
    "back": 0,
    "front": 898,
    "stem_freq": 898,
    "log_odds_adj": -6.8013,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "hostes",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "hoszteszek",
    "prompt": "<p>Ez egy hosztesz. Ezek itt hoszteszek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">hoszteszek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "hosztesz",
    "back": 0,
    "front": 898,
    "stem_freq": 898,
    "log_odds_adj": -6.8013,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "hostes",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "hoszteszban",
    "prompt": "<p>Ez egy hosztesz. Bízom a hoszteszban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">hoszteszban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "hosztesz",
    "back": 0,
    "front": 898,
    "stem_freq": 898,
    "log_odds_adj": -6.8013,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "hostes",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "hoszteszben",
    "prompt": "<p>Ez egy hosztesz. Bízom a hoszteszben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">hoszteszben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "ágens",
    "back": 7,
    "front": 7110,
    "log_odds_back": -6.9233,
    "stem_freq": 7117,
    "language": "la",
    "log_odds_adj": -6.79,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "ágenš",
    "z": "z",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "ágensok",
    "prompt": "<p>Ez egy ágens. Ezek itt ágensok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">ágensok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "ágens",
    "back": 7,
    "front": 7110,
    "log_odds_back": -6.9233,
    "stem_freq": 7117,
    "language": "la",
    "log_odds_adj": -6.79,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "ágenš",
    "z": "z",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "ágensek",
    "prompt": "<p>Ez egy ágens. Ezek itt ágensek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">ágensek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "ágens",
    "back": 7,
    "front": 7110,
    "log_odds_back": -6.9233,
    "stem_freq": 7117,
    "language": "la",
    "log_odds_adj": -6.79,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "ágenš",
    "z": "z",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "ágensban",
    "prompt": "<p>Ez egy ágens. Bízom az ágensban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">ágensban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "ágens",
    "back": 7,
    "front": 7110,
    "log_odds_back": -6.9233,
    "stem_freq": 7117,
    "language": "la",
    "log_odds_adj": -6.79,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "ágenš",
    "z": "z",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "ágensben",
    "prompt": "<p>Ez egy ágens. Bízom az ágensben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">ágensben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "gólem",
    "back": 1,
    "front": 1736,
    "log_odds_back": -7.4593,
    "stem_freq": 1737,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": -6.7668,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "gólem",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "gólemok",
    "prompt": "<p>Ez egy gólem. Ezek itt gólemok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">gólemok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "gólem",
    "back": 1,
    "front": 1736,
    "log_odds_back": -7.4593,
    "stem_freq": 1737,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": -6.7668,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "gólem",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "gólemek",
    "prompt": "<p>Ez egy gólem. Ezek itt gólemek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">gólemek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "gólem",
    "back": 1,
    "front": 1736,
    "log_odds_back": -7.4593,
    "stem_freq": 1737,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": -6.7668,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "gólem",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "gólemban",
    "prompt": "<p>Ez egy gólem. Bízom a gólemban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">gólemban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "gólem",
    "back": 1,
    "front": 1736,
    "log_odds_back": -7.4593,
    "stem_freq": 1737,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": -6.7668,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "gólem",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "gólemben",
    "prompt": "<p>Ez egy gólem. Bízom a gólemben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">gólemben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "totem",
    "back": 2,
    "front": 2021,
    "log_odds_back": -6.9182,
    "stem_freq": 2023,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -6.5132,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "totem",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "totemok",
    "prompt": "<p>Ez egy totem. Ezek itt totemok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">totemok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "totem",
    "back": 2,
    "front": 2021,
    "log_odds_back": -6.9182,
    "stem_freq": 2023,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -6.5132,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "totem",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "totemek",
    "prompt": "<p>Ez egy totem. Ezek itt totemek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">totemek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "totem",
    "back": 2,
    "front": 2021,
    "log_odds_back": -6.9182,
    "stem_freq": 2023,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -6.5132,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "totem",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "totemban",
    "prompt": "<p>Ez egy totem. Bízom a totemban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">totemban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "totem",
    "back": 2,
    "front": 2021,
    "log_odds_back": -6.9182,
    "stem_freq": 2023,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -6.5132,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "totem",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "totemben",
    "prompt": "<p>Ez egy totem. Bízom a totemben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">totemben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "drukker",
    "back": 27,
    "front": 18506,
    "log_odds_back": -6.53,
    "stem_freq": 18533,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -6.4937,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "drukker",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "drukkerok",
    "prompt": "<p>Ez egy drukker. Ezek itt drukkerok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">drukkerok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "drukker",
    "back": 27,
    "front": 18506,
    "log_odds_back": -6.53,
    "stem_freq": 18533,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -6.4937,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "drukker",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "drukkerek",
    "prompt": "<p>Ez egy drukker. Ezek itt drukkerek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">drukkerek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "drukker",
    "back": 27,
    "front": 18506,
    "log_odds_back": -6.53,
    "stem_freq": 18533,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -6.4937,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "drukker",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "drukkerban",
    "prompt": "<p>Ez egy drukker. Bízom a drukkerban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">drukkerban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "drukker",
    "back": 27,
    "front": 18506,
    "log_odds_back": -6.53,
    "stem_freq": 18533,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -6.4937,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "drukker",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "drukkerben",
    "prompt": "<p>Ez egy drukker. Bízom a drukkerben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">drukkerben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "nonszensz",
    "back": 2,
    "front": 1980,
    "log_odds_back": -6.8977,
    "stem_freq": 1982,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -6.4927,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "nonsens",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "nonszenszok",
    "prompt": "<p>Ez egy nonszensz. Ezek itt nonszenszok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">nonszenszok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "nonszensz",
    "back": 2,
    "front": 1980,
    "log_odds_back": -6.8977,
    "stem_freq": 1982,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -6.4927,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "nonsens",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "nonszenszek",
    "prompt": "<p>Ez egy nonszensz. Ezek itt nonszenszek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">nonszenszek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "nonszensz",
    "back": 2,
    "front": 1980,
    "log_odds_back": -6.8977,
    "stem_freq": 1982,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -6.4927,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "nonsens",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "nonszenszban",
    "prompt": "<p>Ez egy nonszensz. Bízom a nonszenszban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">nonszenszban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "nonszensz",
    "back": 2,
    "front": 1980,
    "log_odds_back": -6.8977,
    "stem_freq": 1982,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -6.4927,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "nonsens",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "nonszenszben",
    "prompt": "<p>Ez egy nonszensz. Bízom a nonszenszben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">nonszenszben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "lumen",
    "back": 2,
    "front": 1760,
    "log_odds_back": -6.7799,
    "stem_freq": 1762,
    "language": "la",
    "log_odds_adj": -6.375,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "lumen",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "lumenok",
    "prompt": "<p>Ez egy lumen. Ezek itt lumenok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">lumenok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "lumen",
    "back": 2,
    "front": 1760,
    "log_odds_back": -6.7799,
    "stem_freq": 1762,
    "language": "la",
    "log_odds_adj": -6.375,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "lumen",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "lumenek",
    "prompt": "<p>Ez egy lumen. Ezek itt lumenek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">lumenek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "lumen",
    "back": 2,
    "front": 1760,
    "log_odds_back": -6.7799,
    "stem_freq": 1762,
    "language": "la",
    "log_odds_adj": -6.375,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "lumen",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "lumenban",
    "prompt": "<p>Ez egy lumen. Bízom a lumenban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">lumenban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "lumen",
    "back": 2,
    "front": 1760,
    "log_odds_back": -6.7799,
    "stem_freq": 1762,
    "language": "la",
    "log_odds_adj": -6.375,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "lumen",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "lumenben",
    "prompt": "<p>Ez egy lumen. Bízom a lumenben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">lumenben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "token",
    "back": 6,
    "front": 3934,
    "log_odds_back": -6.4857,
    "stem_freq": 3940,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -6.3318,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "token",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "tokenok",
    "prompt": "<p>Ez egy token. Ezek itt tokenok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">tokenok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "token",
    "back": 6,
    "front": 3934,
    "log_odds_back": -6.4857,
    "stem_freq": 3940,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -6.3318,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "token",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "tokenek",
    "prompt": "<p>Ez egy token. Ezek itt tokenek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">tokenek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "token",
    "back": 6,
    "front": 3934,
    "log_odds_back": -6.4857,
    "stem_freq": 3940,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -6.3318,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "token",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "tokenban",
    "prompt": "<p>Ez egy token. Bízom a tokenban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">tokenban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "token",
    "back": 6,
    "front": 3934,
    "log_odds_back": -6.4857,
    "stem_freq": 3940,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -6.3318,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "token",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "tokenben",
    "prompt": "<p>Ez egy token. Bízom a tokenben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">tokenben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "duett",
    "back": 20,
    "front": 11632,
    "log_odds_back": -6.3658,
    "stem_freq": 11652,
    "language": "it",
    "log_odds_adj": -6.3171,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "duett",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "duettok",
    "prompt": "<p>Ez egy duett. Ezek itt duettok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">duettok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "duett",
    "back": 20,
    "front": 11632,
    "log_odds_back": -6.3658,
    "stem_freq": 11652,
    "language": "it",
    "log_odds_adj": -6.3171,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "duett",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "duettek",
    "prompt": "<p>Ez egy duett. Ezek itt duettek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">duettek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "duett",
    "back": 20,
    "front": 11632,
    "log_odds_back": -6.3658,
    "stem_freq": 11652,
    "language": "it",
    "log_odds_adj": -6.3171,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "duett",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "duettban",
    "prompt": "<p>Ez egy duett. Bízom a duettban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">duettban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "duett",
    "back": 20,
    "front": 11632,
    "log_odds_back": -6.3658,
    "stem_freq": 11652,
    "language": "it",
    "log_odds_adj": -6.3171,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "duett",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "duettben",
    "prompt": "<p>Ez egy duett. Bízom a duettben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">duettben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "kortes",
    "back": 0,
    "front": 452,
    "stem_freq": 452,
    "log_odds_adj": -6.1159,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "korteš",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "kortesok",
    "prompt": "<p>Ez egy kortes. Ezek itt kortesok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">kortesok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "kortes",
    "back": 0,
    "front": 452,
    "stem_freq": 452,
    "log_odds_adj": -6.1159,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "korteš",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "kortesek",
    "prompt": "<p>Ez egy kortes. Ezek itt kortesek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">kortesek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "kortes",
    "back": 0,
    "front": 452,
    "stem_freq": 452,
    "log_odds_adj": -6.1159,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "korteš",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "kortesban",
    "prompt": "<p>Ez egy kortes. Bízom a kortesban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">kortesban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "kortes",
    "back": 0,
    "front": 452,
    "stem_freq": 452,
    "log_odds_adj": -6.1159,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "korteš",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "kortesben",
    "prompt": "<p>Ez egy kortes. Bízom a kortesben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">kortesben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "omlett",
    "back": 9,
    "front": 3760,
    "log_odds_back": -6.0349,
    "stem_freq": 3769,
    "language": "fr",
    "log_odds_adj": -5.9299,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "omlett",
    "z": "z",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "omlettok",
    "prompt": "<p>Ez egy omlett. Ezek itt omlettok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">omlettok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "omlett",
    "back": 9,
    "front": 3760,
    "log_odds_back": -6.0349,
    "stem_freq": 3769,
    "language": "fr",
    "log_odds_adj": -5.9299,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "omlett",
    "z": "z",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "omlettek",
    "prompt": "<p>Ez egy omlett. Ezek itt omlettek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">omlettek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "omlett",
    "back": 9,
    "front": 3760,
    "log_odds_back": -6.0349,
    "stem_freq": 3769,
    "language": "fr",
    "log_odds_adj": -5.9299,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "omlett",
    "z": "z",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "omlettban",
    "prompt": "<p>Ez egy omlett. Bízom az omlettban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">omlettban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "omlett",
    "back": 9,
    "front": 3760,
    "log_odds_back": -6.0349,
    "stem_freq": 3769,
    "language": "fr",
    "log_odds_adj": -5.9299,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "omlett",
    "z": "z",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "omlettben",
    "prompt": "<p>Ez egy omlett. Bízom az omlettben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">omlettben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "koffer",
    "back": 668,
    "front": 2175,
    "log_odds_back": -1.1805,
    "stem_freq": 2843,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -1.1795,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "koffer",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "kofferok",
    "prompt": "<p>Ez egy koffer. Ezek itt kofferok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">kofferok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "koffer",
    "back": 668,
    "front": 2175,
    "log_odds_back": -1.1805,
    "stem_freq": 2843,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -1.1795,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "koffer",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "kofferek",
    "prompt": "<p>Ez egy koffer. Ezek itt kofferek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">kofferek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "koffer",
    "back": 668,
    "front": 2175,
    "log_odds_back": -1.1805,
    "stem_freq": 2843,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -1.1795,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "koffer",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "kofferban",
    "prompt": "<p>Ez egy koffer. Bízom a kofferban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">kofferban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "koffer",
    "back": 668,
    "front": 2175,
    "log_odds_back": -1.1805,
    "stem_freq": 2843,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -1.1795,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "koffer",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "kofferben",
    "prompt": "<p>Ez egy koffer. Bízom a kofferben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">kofferben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "bojler",
    "back": 312,
    "front": 915,
    "log_odds_back": -1.0759,
    "stem_freq": 1227,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -1.0738,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "bojler",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "bojlerok",
    "prompt": "<p>Ez egy bojler. Ezek itt bojlerok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">bojlerok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "bojler",
    "back": 312,
    "front": 915,
    "log_odds_back": -1.0759,
    "stem_freq": 1227,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -1.0738,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "bojler",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "bojlerek",
    "prompt": "<p>Ez egy bojler. Ezek itt bojlerek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">bojlerek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "bojler",
    "back": 312,
    "front": 915,
    "log_odds_back": -1.0759,
    "stem_freq": 1227,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -1.0738,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "bojler",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "bojlerban",
    "prompt": "<p>Ez egy bojler. Bízom a bojlerban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">bojlerban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "bojler",
    "back": 312,
    "front": 915,
    "log_odds_back": -1.0759,
    "stem_freq": 1227,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -1.0738,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "bojler",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "bojlerben",
    "prompt": "<p>Ez egy bojler. Bízom a bojlerben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">bojlerben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "farmer",
    "back": 7287,
    "front": 20249,
    "log_odds_back": -1.022,
    "stem_freq": 27536,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -1.0219,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "farmer",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "farmerok",
    "prompt": "<p>Ez egy farmer. Ezek itt farmerok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">farmerok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "farmer",
    "back": 7287,
    "front": 20249,
    "log_odds_back": -1.022,
    "stem_freq": 27536,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -1.0219,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "farmer",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "farmerek",
    "prompt": "<p>Ez egy farmer. Ezek itt farmerek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">farmerek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "farmer",
    "back": 7287,
    "front": 20249,
    "log_odds_back": -1.022,
    "stem_freq": 27536,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -1.0219,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "farmer",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "farmerban",
    "prompt": "<p>Ez egy farmer. Bízom a farmerban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">farmerban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "farmer",
    "back": 7287,
    "front": 20249,
    "log_odds_back": -1.022,
    "stem_freq": 27536,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -1.0219,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "farmer",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "farmerben",
    "prompt": "<p>Ez egy farmer. Bízom a farmerben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">farmerben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "szkander",
    "back": 139,
    "front": 375,
    "log_odds_back": -0.9925,
    "stem_freq": 514,
    "language": "ar",
    "log_odds_adj": -0.9879,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "skander",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "szkanderok",
    "prompt": "<p>Ez egy szkander. Ezek itt szkanderok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">szkanderok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "szkander",
    "back": 139,
    "front": 375,
    "log_odds_back": -0.9925,
    "stem_freq": 514,
    "language": "ar",
    "log_odds_adj": -0.9879,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "skander",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "szkanderek",
    "prompt": "<p>Ez egy szkander. Ezek itt szkanderek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">szkanderek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "szkander",
    "back": 139,
    "front": 375,
    "log_odds_back": -0.9925,
    "stem_freq": 514,
    "language": "ar",
    "log_odds_adj": -0.9879,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "skander",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "szkanderban",
    "prompt": "<p>Ez egy szkander. Bízom a szkanderban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">szkanderban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "szkander",
    "back": 139,
    "front": 375,
    "log_odds_back": -0.9925,
    "stem_freq": 514,
    "language": "ar",
    "log_odds_adj": -0.9879,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "skander",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "szkanderben",
    "prompt": "<p>Ez egy szkander. Bízom a szkanderben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">szkanderben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "karcer",
    "back": 36,
    "front": 93,
    "log_odds_back": -0.9491,
    "stem_freq": 129,
    "language": "la",
    "log_odds_adj": -0.9324,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "karcer",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "karcerok",
    "prompt": "<p>Ez egy karcer. Ezek itt karcerok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">karcerok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "karcer",
    "back": 36,
    "front": 93,
    "log_odds_back": -0.9491,
    "stem_freq": 129,
    "language": "la",
    "log_odds_adj": -0.9324,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "karcer",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "karcerek",
    "prompt": "<p>Ez egy karcer. Ezek itt karcerek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">karcerek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "karcer",
    "back": 36,
    "front": 93,
    "log_odds_back": -0.9491,
    "stem_freq": 129,
    "language": "la",
    "log_odds_adj": -0.9324,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "karcer",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "karcerban",
    "prompt": "<p>Ez egy karcer. Bízom a karcerban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">karcerban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "karcer",
    "back": 36,
    "front": 93,
    "log_odds_back": -0.9491,
    "stem_freq": 129,
    "language": "la",
    "log_odds_adj": -0.9324,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "karcer",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "karcerben",
    "prompt": "<p>Ez egy karcer. Bízom a karcerben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">karcerben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "fotel",
    "back": 11597,
    "front": 25177,
    "log_odds_back": -0.7752,
    "stem_freq": 36774,
    "language": "fr",
    "log_odds_adj": -0.7751,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "fotel",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "fotelok",
    "prompt": "<p>Ez egy fotel. Ezek itt fotelok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">fotelok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "fotel",
    "back": 11597,
    "front": 25177,
    "log_odds_back": -0.7752,
    "stem_freq": 36774,
    "language": "fr",
    "log_odds_adj": -0.7751,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "fotel",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "fotelek",
    "prompt": "<p>Ez egy fotel. Ezek itt fotelek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">fotelek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "fotel",
    "back": 11597,
    "front": 25177,
    "log_odds_back": -0.7752,
    "stem_freq": 36774,
    "language": "fr",
    "log_odds_adj": -0.7751,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "fotel",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "fotelban",
    "prompt": "<p>Ez egy fotel. Bízom a fotelban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">fotelban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "fotel",
    "back": 11597,
    "front": 25177,
    "log_odds_back": -0.7752,
    "stem_freq": 36774,
    "language": "fr",
    "log_odds_adj": -0.7751,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "fotel",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "fotelben",
    "prompt": "<p>Ez egy fotel. Bízom a fotelben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">fotelben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "flanel",
    "back": 73,
    "front": 159,
    "log_odds_back": -0.7784,
    "stem_freq": 232,
    "language": "fr",
    "log_odds_adj": -0.7711,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "flanel",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "flanelok",
    "prompt": "<p>Ez egy flanel. Ezek itt flanelok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">flanelok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "flanel",
    "back": 73,
    "front": 159,
    "log_odds_back": -0.7784,
    "stem_freq": 232,
    "language": "fr",
    "log_odds_adj": -0.7711,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "flanel",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "flanelek",
    "prompt": "<p>Ez egy flanel. Ezek itt flanelek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">flanelek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "flanel",
    "back": 73,
    "front": 159,
    "log_odds_back": -0.7784,
    "stem_freq": 232,
    "language": "fr",
    "log_odds_adj": -0.7711,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "flanel",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "flanelban",
    "prompt": "<p>Ez egy flanel. Bízom a flanelban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">flanelban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "flanel",
    "back": 73,
    "front": 159,
    "log_odds_back": -0.7784,
    "stem_freq": 232,
    "language": "fr",
    "log_odds_adj": -0.7711,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "flanel",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "flanelben",
    "prompt": "<p>Ez egy flanel. Bízom a flanelben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">flanelben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "karter",
    "back": 113,
    "front": 232,
    "log_odds_back": -0.7193,
    "stem_freq": 345,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -0.7148,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "karter",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "karterok",
    "prompt": "<p>Ez egy karter. Ezek itt karterok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">karterok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "karter",
    "back": 113,
    "front": 232,
    "log_odds_back": -0.7193,
    "stem_freq": 345,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -0.7148,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "karter",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "karterek",
    "prompt": "<p>Ez egy karter. Ezek itt karterek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">karterek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "karter",
    "back": 113,
    "front": 232,
    "log_odds_back": -0.7193,
    "stem_freq": 345,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -0.7148,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "karter",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "karterban",
    "prompt": "<p>Ez egy karter. Bízom a karterban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">karterban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "karter",
    "back": 113,
    "front": 232,
    "log_odds_back": -0.7193,
    "stem_freq": 345,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": -0.7148,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "karter",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "karterben",
    "prompt": "<p>Ez egy karter. Bízom a karterben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">karterben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "jampec",
    "back": 183,
    "front": 281,
    "log_odds_back": -0.4289,
    "stem_freq": 464,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -0.427,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "jampec",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "jampecok",
    "prompt": "<p>Ez egy jampec. Ezek itt jampecok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">jampecok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "jampec",
    "back": 183,
    "front": 281,
    "log_odds_back": -0.4289,
    "stem_freq": 464,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -0.427,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "jampec",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "jampecek",
    "prompt": "<p>Ez egy jampec. Ezek itt jampecek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">jampecek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "jampec",
    "back": 183,
    "front": 281,
    "log_odds_back": -0.4289,
    "stem_freq": 464,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -0.427,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "jampec",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "jampecban",
    "prompt": "<p>Ez egy jampec. Bízom a jampecban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">jampecban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "jampec",
    "back": 183,
    "front": 281,
    "log_odds_back": -0.4289,
    "stem_freq": 464,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -0.427,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "jampec",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "jampecben",
    "prompt": "<p>Ez egy jampec. Bízom a jampecben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">jampecben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "kóter",
    "back": 222,
    "front": 254,
    "log_odds_back": -0.1347,
    "stem_freq": 476,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -0.1341,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "kóter",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "kóterok",
    "prompt": "<p>Ez egy kóter. Ezek itt kóterok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">kóterok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "kóter",
    "back": 222,
    "front": 254,
    "log_odds_back": -0.1347,
    "stem_freq": 476,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -0.1341,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "kóter",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "kóterek",
    "prompt": "<p>Ez egy kóter. Ezek itt kóterek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">kóterek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "kóter",
    "back": 222,
    "front": 254,
    "log_odds_back": -0.1347,
    "stem_freq": 476,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -0.1341,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "kóter",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "kóterban",
    "prompt": "<p>Ez egy kóter. Bízom a kóterban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">kóterban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "kóter",
    "back": 222,
    "front": 254,
    "log_odds_back": -0.1347,
    "stem_freq": 476,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": -0.1341,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "kóter",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "kóterben",
    "prompt": "<p>Ez egy kóter. Bízom a kóterben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">kóterben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "macesz",
    "back": 117,
    "front": 88,
    "log_odds_back": 0.2848,
    "stem_freq": 205,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 0.282,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "maces",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "maceszok",
    "prompt": "<p>Ez egy macesz. Ezek itt maceszok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">maceszok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "macesz",
    "back": 117,
    "front": 88,
    "log_odds_back": 0.2848,
    "stem_freq": 205,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 0.282,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "maces",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "maceszek",
    "prompt": "<p>Ez egy macesz. Ezek itt maceszek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">maceszek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "macesz",
    "back": 117,
    "front": 88,
    "log_odds_back": 0.2848,
    "stem_freq": 205,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 0.282,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "maces",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "maceszban",
    "prompt": "<p>Ez egy macesz. Bízom a maceszban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">maceszban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "macesz",
    "back": 117,
    "front": 88,
    "log_odds_back": 0.2848,
    "stem_freq": 205,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 0.282,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "maces",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "maceszben",
    "prompt": "<p>Ez egy macesz. Bízom a maceszben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">maceszben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "bakter",
    "back": 366,
    "front": 268,
    "log_odds_back": 0.3116,
    "stem_freq": 634,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": 0.3107,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "bakter",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "bakterok",
    "prompt": "<p>Ez egy bakter. Ezek itt bakterok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">bakterok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "bakter",
    "back": 366,
    "front": 268,
    "log_odds_back": 0.3116,
    "stem_freq": 634,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": 0.3107,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "bakter",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "bakterek",
    "prompt": "<p>Ez egy bakter. Ezek itt bakterek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">bakterek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "bakter",
    "back": 366,
    "front": 268,
    "log_odds_back": 0.3116,
    "stem_freq": 634,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": 0.3107,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "bakter",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "bakterban",
    "prompt": "<p>Ez egy bakter. Bízom a bakterban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">bakterban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "bakter",
    "back": 366,
    "front": 268,
    "log_odds_back": 0.3116,
    "stem_freq": 634,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": 0.3107,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "bakter",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "bakterben",
    "prompt": "<p>Ez egy bakter. Bízom a bakterben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">bakterben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "sumer",
    "back": 985,
    "front": 684,
    "log_odds_back": 0.3647,
    "stem_freq": 1669,
    "language": "akk",
    "log_odds_adj": 0.3642,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "šumer",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "sumerok",
    "prompt": "<p>Ez egy sumer. Ezek itt sumerok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">sumerok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "sumer",
    "back": 985,
    "front": 684,
    "log_odds_back": 0.3647,
    "stem_freq": 1669,
    "language": "akk",
    "log_odds_adj": 0.3642,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "šumer",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "sumerek",
    "prompt": "<p>Ez egy sumer. Ezek itt sumerek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">sumerek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "sumer",
    "back": 985,
    "front": 684,
    "log_odds_back": 0.3647,
    "stem_freq": 1669,
    "language": "akk",
    "log_odds_adj": 0.3642,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "šumer",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "sumerban",
    "prompt": "<p>Ez egy sumer. Bízom a sumerban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">sumerban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "sumer",
    "back": 985,
    "front": 684,
    "log_odds_back": 0.3647,
    "stem_freq": 1669,
    "language": "akk",
    "log_odds_adj": 0.3642,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "šumer",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "sumerben",
    "prompt": "<p>Ez egy sumer. Bízom a sumerben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">sumerben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "klozet",
    "back": 388,
    "front": 185,
    "log_odds_back": 0.7406,
    "stem_freq": 573,
    "language": "fr",
    "log_odds_adj": 0.7378,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "klozet",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "klozetok",
    "prompt": "<p>Ez egy klozet. Ezek itt klozetok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">klozetok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "klozet",
    "back": 388,
    "front": 185,
    "log_odds_back": 0.7406,
    "stem_freq": 573,
    "language": "fr",
    "log_odds_adj": 0.7378,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "klozet",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "klozetek",
    "prompt": "<p>Ez egy klozet. Ezek itt klozetek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">klozetek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "klozet",
    "back": 388,
    "front": 185,
    "log_odds_back": 0.7406,
    "stem_freq": 573,
    "language": "fr",
    "log_odds_adj": 0.7378,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "klozet",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "klozetban",
    "prompt": "<p>Ez egy klozet. Bízom a klozetban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">klozetban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "klozet",
    "back": 388,
    "front": 185,
    "log_odds_back": 0.7406,
    "stem_freq": 573,
    "language": "fr",
    "log_odds_adj": 0.7378,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "klozet",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "klozetben",
    "prompt": "<p>Ez egy klozet. Bízom a klozetben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">klozetben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "samesz",
    "back": 484,
    "front": 188,
    "log_odds_back": 0.9456,
    "stem_freq": 672,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 0.9424,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "šames",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "sameszok",
    "prompt": "<p>Ez egy samesz. Ezek itt sameszok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">sameszok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "samesz",
    "back": 484,
    "front": 188,
    "log_odds_back": 0.9456,
    "stem_freq": 672,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 0.9424,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "šames",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "sameszek",
    "prompt": "<p>Ez egy samesz. Ezek itt sameszek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">sameszek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "samesz",
    "back": 484,
    "front": 188,
    "log_odds_back": 0.9456,
    "stem_freq": 672,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 0.9424,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "šames",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "sameszban",
    "prompt": "<p>Ez egy samesz. Bízom a sameszban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">sameszban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "samesz",
    "back": 484,
    "front": 188,
    "log_odds_back": 0.9456,
    "stem_freq": 672,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 0.9424,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "šames",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "sameszben",
    "prompt": "<p>Ez egy samesz. Bízom a sameszben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">sameszben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "malter",
    "back": 667,
    "front": 222,
    "log_odds_back": 1.1001,
    "stem_freq": 889,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": 1.0971,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "malter",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "malterok",
    "prompt": "<p>Ez egy malter. Ezek itt malterok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">malterok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "malter",
    "back": 667,
    "front": 222,
    "log_odds_back": 1.1001,
    "stem_freq": 889,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": 1.0971,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "malter",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "malterek",
    "prompt": "<p>Ez egy malter. Ezek itt malterek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">malterek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "malter",
    "back": 667,
    "front": 222,
    "log_odds_back": 1.1001,
    "stem_freq": 889,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": 1.0971,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "malter",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "malterban",
    "prompt": "<p>Ez egy malter. Bízom a malterban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">malterban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "malter",
    "back": 667,
    "front": 222,
    "log_odds_back": 1.1001,
    "stem_freq": 889,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": 1.0971,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "malter",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "malterben",
    "prompt": "<p>Ez egy malter. Bízom a malterben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">malterben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "muter",
    "back": 745,
    "front": 102,
    "log_odds_back": 1.9884,
    "stem_freq": 847,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 1.98,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "muter",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "muterok",
    "prompt": "<p>Ez egy muter. Ezek itt muterok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">muterok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "muter",
    "back": 745,
    "front": 102,
    "log_odds_back": 1.9884,
    "stem_freq": 847,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 1.98,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "muter",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "muterek",
    "prompt": "<p>Ez egy muter. Ezek itt muterek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">muterek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "muter",
    "back": 745,
    "front": 102,
    "log_odds_back": 1.9884,
    "stem_freq": 847,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 1.98,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "muter",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "muterban",
    "prompt": "<p>Ez egy muter. Bízom a muterban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">muterban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "muter",
    "back": 745,
    "front": 102,
    "log_odds_back": 1.9884,
    "stem_freq": 847,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 1.98,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "muter",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "muterben",
    "prompt": "<p>Ez egy muter. Bízom a muterben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">muterben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "kolesz",
    "back": 2920,
    "front": 320,
    "log_odds_back": 2.211,
    "stem_freq": 3240,
    "language": "hu",
    "log_odds_adj": 2.2082,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "koles",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "koleszok",
    "prompt": "<p>Ez egy kolesz. Ezek itt koleszok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">koleszok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "kolesz",
    "back": 2920,
    "front": 320,
    "log_odds_back": 2.211,
    "stem_freq": 3240,
    "language": "hu",
    "log_odds_adj": 2.2082,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "koles",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "koleszek",
    "prompt": "<p>Ez egy kolesz. Ezek itt koleszek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">koleszek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "kolesz",
    "back": 2920,
    "front": 320,
    "log_odds_back": 2.211,
    "stem_freq": 3240,
    "language": "hu",
    "log_odds_adj": 2.2082,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "koles",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "koleszban",
    "prompt": "<p>Ez egy kolesz. Bízom a koleszban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">koleszban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "kolesz",
    "back": 2920,
    "front": 320,
    "log_odds_back": 2.211,
    "stem_freq": 3240,
    "language": "hu",
    "log_odds_adj": 2.2082,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "koles",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "koleszben",
    "prompt": "<p>Ez egy kolesz. Bízom a koleszben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">koleszben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "krapek",
    "back": 436,
    "front": 39,
    "log_odds_back": 2.4141,
    "stem_freq": 475,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": 2.3911,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "krapek",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "krapekok",
    "prompt": "<p>Ez egy krapek. Ezek itt krapekok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">krapekok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "krapek",
    "back": 436,
    "front": 39,
    "log_odds_back": 2.4141,
    "stem_freq": 475,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": 2.3911,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "krapek",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "krapekek",
    "prompt": "<p>Ez egy krapek. Ezek itt krapekek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">krapekek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "krapek",
    "back": 436,
    "front": 39,
    "log_odds_back": 2.4141,
    "stem_freq": 475,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": 2.3911,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "krapek",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "krapekban",
    "prompt": "<p>Ez egy krapek. Bízom a krapekban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">krapekban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "krapek",
    "back": 436,
    "front": 39,
    "log_odds_back": 2.4141,
    "stem_freq": 475,
    "language": "de",
    "log_odds_adj": 2.3911,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "krapek",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "krapekben",
    "prompt": "<p>Ez egy krapek. Bízom a krapekben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">krapekben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "pajesz",
    "back": 271,
    "front": 14,
    "log_odds_back": 2.9631,
    "stem_freq": 285,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 2.8978,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "pajes",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "pajeszok",
    "prompt": "<p>Ez egy pajesz. Ezek itt pajeszok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">pajeszok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "pajesz",
    "back": 271,
    "front": 14,
    "log_odds_back": 2.9631,
    "stem_freq": 285,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 2.8978,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "pajes",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "pajeszek",
    "prompt": "<p>Ez egy pajesz. Ezek itt pajeszek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">pajeszek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "pajesz",
    "back": 271,
    "front": 14,
    "log_odds_back": 2.9631,
    "stem_freq": 285,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 2.8978,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "pajes",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "pajeszban",
    "prompt": "<p>Ez egy pajesz. Bízom a pajeszban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">pajeszban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "pajesz",
    "back": 271,
    "front": 14,
    "log_odds_back": 2.9631,
    "stem_freq": 285,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 2.8978,
    "quantile_stem_freq": 2,
    "transcription": "pajes",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "pajeszben",
    "prompt": "<p>Ez egy pajesz. Bízom a pajeszben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">pajeszben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "balek",
    "back": 5215,
    "front": 225,
    "log_odds_back": 3.1432,
    "stem_freq": 5440,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 3.139,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "balek",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "balekok",
    "prompt": "<p>Ez egy balek. Ezek itt balekok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">balekok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "balek",
    "back": 5215,
    "front": 225,
    "log_odds_back": 3.1432,
    "stem_freq": 5440,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 3.139,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "balek",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "balekek",
    "prompt": "<p>Ez egy balek. Ezek itt balekek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">balekek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "balek",
    "back": 5215,
    "front": 225,
    "log_odds_back": 3.1432,
    "stem_freq": 5440,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 3.139,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "balek",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "balekban",
    "prompt": "<p>Ez egy balek. Bízom a balekban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">balekban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "balek",
    "back": 5215,
    "front": 225,
    "log_odds_back": 3.1432,
    "stem_freq": 5440,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 3.139,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "balek",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "balekben",
    "prompt": "<p>Ez egy balek. Bízom a balekben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">balekben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "maszek",
    "back": 2084,
    "front": 80,
    "log_odds_back": 3.26,
    "stem_freq": 2164,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 3.2481,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "masek",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "maszekok",
    "prompt": "<p>Ez egy maszek. Ezek itt maszekok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">maszekok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "maszek",
    "back": 2084,
    "front": 80,
    "log_odds_back": 3.26,
    "stem_freq": 2164,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 3.2481,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "masek",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "maszekek",
    "prompt": "<p>Ez egy maszek. Ezek itt maszekek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">maszekek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "maszek",
    "back": 2084,
    "front": 80,
    "log_odds_back": 3.26,
    "stem_freq": 2164,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 3.2481,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "masek",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "maszekban",
    "prompt": "<p>Ez egy maszek. Bízom a maszekban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">maszekban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "maszek",
    "back": 2084,
    "front": 80,
    "log_odds_back": 3.26,
    "stem_freq": 2164,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 3.2481,
    "quantile_stem_freq": 3,
    "transcription": "masek",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "maszekben",
    "prompt": "<p>Ez egy maszek. Bízom a maszekben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">maszekben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "fater",
    "back": 5385,
    "front": 190,
    "log_odds_back": 3.3443,
    "stem_freq": 5575,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 3.3393,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "fater",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "faterok",
    "prompt": "<p>Ez egy fater. Ezek itt faterok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">faterok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "fater",
    "back": 5385,
    "front": 190,
    "log_odds_back": 3.3443,
    "stem_freq": 5575,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 3.3393,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "fater",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "faterek",
    "prompt": "<p>Ez egy fater. Ezek itt faterek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">faterek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "fater",
    "back": 5385,
    "front": 190,
    "log_odds_back": 3.3443,
    "stem_freq": 5575,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 3.3393,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "fater",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "faterban",
    "prompt": "<p>Ez egy fater. Bízom a faterban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">faterban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "fater",
    "back": 5385,
    "front": 190,
    "log_odds_back": 3.3443,
    "stem_freq": 5575,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 3.3393,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "fater",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "faterben",
    "prompt": "<p>Ez egy fater. Bízom a faterben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">faterben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "matek",
    "back": 18299,
    "front": 276,
    "log_odds_back": 4.1942,
    "stem_freq": 18575,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": 4.1906,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "matek",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "matekok",
    "prompt": "<p>Ez egy matek. Ezek itt matekok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">matekok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "matek",
    "back": 18299,
    "front": 276,
    "log_odds_back": 4.1942,
    "stem_freq": 18575,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": 4.1906,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "matek",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "matekek",
    "prompt": "<p>Ez egy matek. Ezek itt matekek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">matekek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "matek",
    "back": 18299,
    "front": 276,
    "log_odds_back": 4.1942,
    "stem_freq": 18575,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": 4.1906,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "matek",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "matekban",
    "prompt": "<p>Ez egy matek. Bízom a matekban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">matekban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "matek",
    "back": 18299,
    "front": 276,
    "log_odds_back": 4.1942,
    "stem_freq": 18575,
    "language": "en",
    "log_odds_adj": 4.1906,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "matek",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "matekben",
    "prompt": "<p>Ez egy matek. Bízom a matekben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">matekben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "haver",
    "back": 71848,
    "front": 634,
    "log_odds_back": 4.7303,
    "stem_freq": 72482,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 4.7287,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "haver",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_back",
    "target": "haverok",
    "prompt": "<p>Ez egy haver. Ezek itt haverok.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">haverok<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "haver",
    "back": 71848,
    "front": 634,
    "log_odds_back": 4.7303,
    "stem_freq": 72482,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 4.7287,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "haver",
    "z": "",
    "trial_type": "pl_front",
    "target": "haverek",
    "prompt": "<p>Ez egy haver. Ezek itt haverek.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">haverek<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": true,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "haver",
    "back": 71848,
    "front": 634,
    "log_odds_back": 4.7303,
    "stem_freq": 72482,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 4.7287,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "haver",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_back",
    "target": "haverban",
    "prompt": "<p>Ez egy haver. Bízom a haverban.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">haverban<\/p>",
    "trial_front": false,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  },
  {
    "stem": "haver",
    "back": 71848,
    "front": 634,
    "log_odds_back": 4.7303,
    "stem_freq": 72482,
    "language": "yi",
    "log_odds_adj": 4.7287,
    "quantile_stem_freq": 4,
    "transcription": "haver",
    "z": "",
    "trial_type": "ine_front",
    "target": "haverben",
    "prompt": "<p>Ez egy haver. Bízom a haverben.<\/p><p><span style=\"font-size:24px; color:red;\">nem: \"f\"<\/span>&emsp;<span style=\"font-size:24px; color:green;\">igen: \"j\"<\/span><\/p>",
    "stimulus": "<p style=\"font-size:48px;\">haverben<\/p>",
    "trial_front": true,
    "trial_pl": false,
    "choices": ["f", "j"]
  }
]
